會員 拿卡xxxxx速入！

拿狗屌你老母廢撚到閪咁

推到樓主vs拿卡

樓主認錯名？？

係